紀巴想識紀絲

唔知有冇人同我諗既一樣
想跨部門識下唔同紀巴紀絲

輕輕推一推

狗乸有冇興趣

顧紀筠？

紀你老母

邊個嚟架

記巴記絲？

紀你老母
成班垃圾

冷靜啲

Gay?

少肥少外協 招180up真心發展 岩傾可換相你先

你之前諗住考狗呀？

基巴啱唔啱你

不了

咩departments

160 45眼大絲招消防救護巴

留tg?

留名睇嘢

有人唔做去做狗